死差佬又開無雙打示威者

幫手推埋上熱門

好彩走到

答案係 陳 xx

因為差佬開無雙係silly

大事大非唔玩膠

大師兄好撚勁

但好似跌左電話

電話

推

痴撚線，捉住係地仲要打

入邊啲資料

狗改不了吃屎

呢位手足跑得好撚快

電話可能俾個暴徒偷左

警犬又仆街

走到，但無罩，電話gone

死垃圾黑警

仆街

Push

快D飛台灣

0:15 這是正式取錄的警察嗎?

又係你

真係一跨就走到 啲警犬真係唔識跨

大佬呀, 黑警係仆街
佢係無辜
但都唔係咩裝都唔著呀麻

咁都走到 好好彩

輕鬆 謝謝大家

Silly

push

推
班狗就谷到精神崩潰

好撚型

入面啲留言

邊位巴打 頂左幾下仲要走到

垃撚圾